[ 鬥慘 ］屯元天 vs 上水粉嶺

都係極唔方便
但一定要你揀 會揀住邊？

屯元天
上水粉嶺

住粉嶺廿幾年又唔覺唔方便

粉嶺點唔方便呢

屯門唔慘呀 咁大

沙頭角撚路過。表示仲慘

屯門唔出市中心就還好，上水周街都係水貨

天水圍住得好舒服

Sorry呀離左題 都唔覺得唔方便

因為你無住過市區

其實係天水圍同上水慘，其他住都 ok

屯門唔係慘在唔方便，係慘在咩都有，十年唔出一次市區，比人笑鄉下仔

上水住左十年
粉嶺住左二十年
天水圍住左三年

上水已經唔係香港人住既地方
全部大陸人大陸舖甘濟

粉嶺都幾好

天水圍配套好小小
花草樹木同設施多
巴士線又多

但粉嶺優點係無天水圍咁多人
天水圍太密集

粉嶺已經住慣，而且交通近年叫做改善左

雖然好多激進人仕成日屌佢
但我覺得劉國勳交通呢方面做得幾好

屯元天有戲院先吖

粉嶺是越嚟越方便嘅
除咗啲大陸閪

灣仔住咗2年
上水住咗10年
粉嶺住咗10年
跑馬地住咗10年

4個地方我都覺得好方便.
反而最唔方便係跑馬地.
除非你去邊都揸車..否則你只能等van仔或行落山再坐叮叮..

著草返支那方便

好住一定粉嶺沙頭角，空氣好又少人
其實上水同屯元天一樣又多人又雜

天水圍多人咩 一般般啦 我係覺得屯元多咋喎

粉嶺而家都有一間，遲啲再多一間

天水圍比屯元的確小人
但比起粉嶺多好多
粉嶺真係好較舒服

粉嶺冇天元屯咁多人，上水而家真係唔係人住

上水 屋企出火車站行5分鐘
屯元天會迷路 出入又要輕鐵...

你老母比狗屌
請問大頭嶺塞車倒灌落雞嶺同九龍坑單野點計
上北區fb 睇下佢老母幾唔得閒啦

粉嶺撚表示
除左大陸人造成嘅問題之外
都真係冇咩問題

粉嶺多大陸人咩?

如果上水無撚哂d仆街大陸哩就好
十幾年前真係好靜好舒服

成個華心雍盛幾多新移民

屌佢老母轉華明個邊緊係好架
咩車都經佢
佢老母經一經晒幾撚柒多時間

以前粉嶺上水好多野無得做,
例如想唱個k都難,戲院有但唔係連鎖,
雖然而家配套越黎越好,
但人都越黎越多,
如果真係要揀,
寧願好似以前咁

粉嶺好似個小社區咁
咩都有齊哂咁濟
好正wo

屯門最撚衰係有輕鐵

屯天元交通太垃圾，90%人口都要出征港島返工

住左粉嶺差唔多廿年
出街乜春都冇 極唔方便
樓下冇咩野食
出市區又好遠
俾我簡一定屯元天 配套差太多

我覺好正喎，冇輕鐵仲死，住入面啲人下下搭巴士咩

有撚計
怪就怪上水唔夠客
人地粉嶺華明花都個渣成個客倉

輕鐵四不通八不達

你粉嶺邊頭？

屯門>天水圍=粉嶺>元朗>上水

粉嶺火車站果邊好少野行
上水又勁撚多蝗
係聯和果邊好d

彩園？

其實大西北最好住應該係屯天元
只係成個大西北都無得就近返工 搭車出去食飯同玩又貴

咪係
聯和墟成個弧島咁

近排多左條673叫好啲，雖然半個鐘一班

水貨之城

聯和墟表示好少巴士出去
有都要經華明華心要成半個鐘
出火車站行又唔就腳但小巴巴士又貴
除左多嘢食我都唔知聯和墟有咩好

係上水由細住到大，垃圾地方。
多蝗蟲已經死罪
出九龍d 巴士全撚部要入華明，未撚上high way 已要左30分鐘
東鐵over load,蝗蟲直頭搞到車廂成日有陣味
近年搬左去元朗大馬路，多幾多巴士線

講多嘢食一定係元朗屯門好

屯元一樣係水貨蝗重災區
西鐵都係逼到仆街
只係無味囉

係粉嶺黎講啦梗係
同出面冇得比
聯和幾大姐

粉嶺唔清楚，但上水交通就極之唔方便
有一排經常要去上水，有次想係上水去深水埗點知得架小巴去到
仲要兜勁多路差唔多成2個鐘先到

本身住屯門，雖然出去交通費幾貴但至少好多正路既地方都去到

計野食就兩邊差唔多，屯元天最多就好小小

粉嶺開咗兩間

mcl未開呀
話開話開
2017都未開

嘉福撚表示冇野好食, 餓撚死都冇人知....

由以前得70/278x呢類
變到返工時間有678/978/T277
大區返工唔洗坐死狗鐵
(雖然狗巴都係柒但好過做獨市)

好撚在唔係住舊墟同市中心
想像唔到住龍豐一日要燥底幾多次
但都多咗蝗住我嗰邊

天水圍住 上水返工

巴士路線係好咗
條路差唔多日日塞
雞嶺回旋處一撞成個北區唔洗郁

除左天水圍之外 其他都ok呀

畀人話鄉下都係咁講
單計住以前好撚正空氣清新

上水去深水埗
繁時有270B
平時我多數279x轉68x

屌你老母270a班次少撚到豬閪咁 成日等四五架271先一架270a 我屌晒佢地老母

屯元天

粉嶺真係南方便過北 聯和墟就更顯得隔攝

你係danny 定 derick

直頭孤島黎
去親邊都要搭車

原來未開
但呢個位開除咗聯和墟人有咩客
唔好計區外區內入聯和墟都覺得煩
名都間嘉禾又開埋

應該冇
我預佢好細
同名都差唔多
佢早過名都話開
點知到宜家都未開到

壞車塞車呢啲野無得搞
正如汀九橋大欖一撞
我塞兩個幾鐘都試過

粉嶺撚+上水撚
而家聯和撚

屯門都叫無戲院？
不過屯元觀眾質素好撚垃圾

屯門其實幾好住

如果交通真係想方便的話
唯有搬離新界北
個邊死症
上水唔夠客
永遠要兜粉嶺

個時住粉嶺
幾羨慕屯天元
巴士線多到
深水埗，紅磡，港島，沙田
我仲要返機場貨運區
人地E34一程過又平
我就A43三十幾蚊
仲要收費站轉車食西北風

三年前買樓搬去天水圍
真心覺得解脫

粉嶺撚留名

屯元天出市區巴士密好多

我唔明機場e 車就係冇上水粉嶺

仲有呀巴打
大家討論下姐
唔使下下擺個老母出黎既
仲要俾狗屌
積下口德啦

硬食a43
之前返機場貪平搭去太和搭e車
車錢平一半但時間用多一倍

好想搬出上水

龍記講明要食鳩黎香港上機果班大陸佬錢
三十幾蚊個
幾撚肥
上水粉嶺唔使旨意有E車

e41轉73a
為左慳錢
收工用多半個幾鐘

又見到d傻仔屌輕鐵

a 車有冇咁多大陸人搭認真

小弟馬尾下

沒有鐵路，就是地獄
屯門元朗是天堂，大埔北區是地獄

輕鐵是西北的生命
是屯門的生活
是元朗的元素

（麥思朗，2015）

有
上水火車站一大班
你睇T2班中港七人車賺到幾肥

元朗基本上去邊都一程車(under 1hr)，除左MOS , TKO 呢啲，我估係因為一般市民唔會去呢啲地方，除左探朋友

去MK 268X 35mins
去TST 西鐵 25mins
去中環 巴士/西鐵 40mins
去CWB 巴士 50mins 西鐵 45mins
去機場 巴士 40mins
去西九 巴士/西鐵 40mins
去東九 巴士 50mins
去沙田 巴士 40mins
去上水屯門 20mins
去大埔 30mins
去青衣 35mins
去荃灣 20mins

當然不是啦

如果屯門無左輕鐵就真係唔知點算啦

觀塘都有車
不過都係衰塞車

觀塘去邊都塞架啦

粉嶺撚華麗留名

屯門輕鐵1區最舒服
係田景良景嗰邊雜少少
住係大西北交通係唔方便
但環境闊落好多，多樹多公園

聽聞粉嶺mcl要拖到農曆新年開
btw戲院開埋之後聯和墟都算自給自足
係交通差咁啲

mcl嗰到啲戲上哂佢都未完工

有老死住聯和成日係佢屋企過夜
除左夜晚多細路mk街童 其他都好住喎
人少 靜 蝗蟲唔會屈入去 太偏僻 多細鋪 冇藥房 多野食

上水粉嶺輸成條街

人少係真
幾夜返屋企都安全
聯和衰冇乜巴士咋其實

Agger
好鍾意聯和

Agger
自給自足我最鍾意
差冇KFC 扑野家同OK

唔洗多有扑野家俾我夜晚有邊爐打就得啦
名都個間細到揾唔到位

大家樂

冇芝士竹輪
我不如係街市買芝士丸返屋企自己打

粉嶺交通都ok，東鐵出九龍算平同快
無住過新西，唔識比較

如果可以係逸峯整番間kfc同扑野家就好
嗰度啲鋪夠大，又夠吸引

每次市區通宵搭的士番粉嶺沙頭角 實比的士司機西面/reject

第一次聽人試劉國勳搞好交通
唔知巴打係住花都定聯和墟

我住聯和既就係因為佢cut晒呢邊既巴士搞到出出勁麻煩

沙頭角撚留名

屯公一日一撞是常識吧
但雞嶺回旋處一撞區內交通全塞又係世界級
同將軍澳撞隧道變孤島係兩個極端嘅世界級

人地12點都有巴士由港島返，上水撚要搭亡命小巴，都算
重要成車人大埔落，得我一個入上水

人口規模差好遠，正評一定多d

上水未有蝗蟲之前堅好住

我講得梗係花都啦
不過搬走左了

call 車d 北區司機大佬好鬼中意

民記其他區都夠仆街
北區兩個民記唔死都冇撚用
民主x上水反水狗冇影
民建x交通愈搞愈柒
個個帶老母返工
打手

agger

話屯門123區係三個區都得
完全唔同感覺

住既話粉嶺完勝 上水咩都包尾
食玩就屯元天

屯門個design用輕鐵做藍圖，之後連埋一齊，噉好難講嘅
有埋位冇輕鐵過就要行5至10分鐘
有輕鐵就可以直達
搭慣冇咗一定係唔方便
好似去富泰嗰啲，已經覺得屯門冇輕鐵就好似嗰邊噉咁唔就腳
巴士代替唔到，506已經係例子

I love Fanling

屌劉國勳條pk住花都所以米搞好花都囉
聯和比佢搞死

但都好似開哂啲咩藥房 地產

不過客觀講
客量的確係華明個邊多好多
重心放個邊都無可厚非

粉嶺愈來愈多蝗